1. Probablemete necesitarás habilitar en tu cuenta de Google permisos para 
terceras apps (Que es este mini programa)
https://www.google.com/settings/security/lesssecureapps


2. Habilitar acceso IMAP
https://mail.google.com/mail/u/0/#settings/fwdandpop